呢張相要貼到全香港都見到！！

貼滿全港連儂牆，巴士站，黨鐵站
等全世界都知魔警有幾泯滅人性